大家覺得今晚阿聯酋對卡塔爾邊個會贏🤔

我就覺得阿聯酋會蠃，有主場優勢(主辦國 )

主辦國

中東佬贏

球證發達 兩邊都咁有錢

曼城 vs PSG (老闆）

呢句真